籌錢比記者妹妹買相機

相機好貴記者妹妹好慘有冇人想夾錢送返部比佢

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

想捐

唔介意 我有部相機仔

相機爛左仲比人執左電話

推

希望搵得返電話先
之後再捐錢比佢買相機

有

佢部相機好費架 ?
利申冇玩開相機

有冇人識點pm 佢

我都冇 但我諗少既要幾千 貴既要成萬...

點捐？

同部iphone差唔多，對個小妺妹嚟講已經好濕滯

1 支鏡 幾千走唔甩 靚d成皮野 都有

ps
貴唔貴 係睇 個人既負擔能力

個記者妹妹係咩台先？

ok!!!!!

樹u同學仔

相機鏡頭係咩型號

利申 攝影撚

好似係一體式? 應該唔貴掛

有部canon550D無用

有冇手足識呢位記者妹妹呀
我地想幫佢呀

睇下要啲咩
依家10000樓下都有部好好嘅

剛剛有個POST話係理大記者?

夾錢俾佢 再叫佢去告鳩班警甴啦

對學生記者黎講都唔少錢

機身，專業少少都要兩雞
鏡，高級ｄ要幾千
計埋都最少萬幾蚊（入門），專業最少兩三萬
利申，5D4同紅圈鏡用家

最後見佢講埋粗口知佢堅嬲慘慘豬

搵信得過既人壽，一定有人幫

玩具機

RX100 4都拍到4K, 唔洗一皮, 利申無研究

幫手推到識佢既人睇到

推
順便借位

原來環保署網頁有二噁英報告！！！！

Claim差佬啦 有得拎返錢 有個咩暴力執法賠償咩 有曬片實拎得返

但RX100系出名舊電廢
我有一部5A，影兩百張相就冇晒，你估4K可以拍幾耐？
聽講我部5D4垃電拍4K片先拍到30分鐘

個防暴從後撞佢，佢點避？
之後條友望都無望
死仆街
Fb仲有一堆大陸哩話個妹妹阻住警察做野

段片無頭，唔知係咪警察突然推進
妹妹走唔切，或者無乜經驗唔識走位
有親戚(女仔)做記者，成日好擔心佢
佢地人手唔夠，就算一個女仔都要上
未必有其他同事睇住

有冇人識點pm @cnynwa

屌你老母隻狗咁有靈性問人有冇事

有冇applecare

可以支持少少妹妹買相機，一人幾十已可買到部
再平平地買D鏡

電話屍都冇care wt 7

幾多都買返比佢呀
條片佢喊到我個心都實埋
睇得出佢好重視部相機

唔洗驚唔好喊我地幾多都買返比你!!!!!

應份啦屌

以為佢係好乖嗰啲乖乖女
突然間屌你老母

你試下tg search

首先要搵到佢出黎

唔洗扮野咩, 藍絲而家成日互傳D狗扶阿婆過馬路既片

想捐，可以點做，睇得出個妹妹好錫佢部相機，亦對攝影好有熱誠

證明部機對佢好重要

夾囉。搵人點識佢。

我地都唔係一個人比曬，每人出小小買返部一樣比佢

大家捐錢啦 有冇人知佢係邊間記者 交比間報社得唔得？

你係咪應該搵返同價位嘅黎比? 你係咪有D奇怪?

宜家幾多新聞用4K? 立場都係用緊電話

我都話左無研究, 你有研究未比D意見人囉
真心諗唔明你係想show off你部5D4定點

Pushhhhhh

要幫

琴晚先俾左5舊水前線幫我買啤酒

係個隻狗唔知做乜勁
前面隻狗慢慢行
前面應該冇事發生
連佢都撞埋

有啲違和

憑佢手機wallpaper係天琦
咩台我都捐

跟你

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

電話俾狗執左啦

係人都嬲啦

Link?

我出1000 要保護妹妹

而家有邊個女仔唔講粗口
嬲到咁爆發都好正常

Pishhhh

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

手機應該比黑警拎左 班垃圾

爆相機對影相嘅人嚟講同攞佢條命差唔多
好似部車對揸車嘅人咁重要

pish

佢用天琦做封面 唔知點解哭泣左一下

點解可以咁可愛

望落去應該係ASPC小單反

下次記得幫鏡頭大hood

相機$6000應該搞掂

至於佢部電話......

留明1000

Same, shut up and take my money
幫佢upgrade 11 pro

捐 多多都捐

嗌得咁淒涼咁可憐
突然一句屌你老母

部相機 睇到係 NIKON 但唔知咩型號

枝ZOOM鏡都睇唔到係乜嘢range
如果係D5600 set嘅話(因為佢部機上面有dial)
D5600+18-140VR zoom
網上check 價係大約5500左右

純粹給大家參考

對於仲係學生嘅阿妹來講
聽到佢嘅心痛聲
相信部相機真係佢心肝寶貝

（利申：我唔係 N 記用家，唔係幫 N 記做宣傳）

妹妹比大幫下你
收錢可能唔太好意思
直接送部比佢會唔會好啲

擺明故意啦

有方法眾籌未

其實少少地一人一百$已經好快夠數

屌你老母隻狗用返四隻腳行啦

買埋電話俾佢啦

如果多人夾幫佢升級下啦

a73 ?? 連鏡皮鳩幾啊
仲有透個執左部電話咁閪

係時候升級買部 Z6 啦

其實前線記者真係好多都係o靚妹黎
走起上黎俾人撞低係經常事
自己醒水啦真心 磚頭冇眼架大佬

Nikon 入門機，唔貴
當然對學生嚟講都唔係細數

點樣聯絡到佢 直接籌3萬比佢啦
電話相機都要錢

係wor 仲以為係a7

夾就一定有人夾

夾完要點俾到佢手上

一陣籌到百幾萬

push

推！

D850 咁重 檔案大到嚇死人

幾乖都屌啊我嫌佢屌得少添

點眾籌比佢

重點係點落佢手

點籌?

點夾，少少地預我五千

叫佢整個payme 或者 fps 黎

入面D相無左...

可以點捐？

英雄所見略同樂眮

大佬 籌錢都要畀條link嚟啦

想問點收集大家既錢最安全

其實護膝護踭應該係必須品，不過畫面上見唔多記者有用

搵到佢未

已forward左post畀佢

睇到「屌你老母」
我笑咗

其實問下阿妹本人意願好啲
我作為一個過氣記者嘅諗法係
有部靚機係好（但我會跟手諗要買貴鏡⋯）
跟住就會諗，都係唔好攞黎粗用
（尤其係好似而家咁嘅採訪環境）
實用、夠用同粗用
相對上更加實際

撞

一部手机最珍貴是相片呀dllm
佢𣎴斷提相 機𣎴是手機
可想而知入面相同片

想夾錢送部俾佢 有冇方法

机？巴打，打返正體字好啵

部電話 應該都係比班狗拎左

喂屌我有部D5500 18-140擺咗係度冇用喎
記者妹妹有需要就搵我攞 @D550018140

可以點夾錢？

樹仁新傳網記者

對做緊野既人黎講濕濕碎啦

你睇埋佢前面個幾隻狗先啦 撞完人扮見唔到走左去 跟住果個仲兜路行都唔扶佢
黑警垃圾曱甴 全部仆街死

好慘呀喊得咁淒涼
快啲卑fps黎啦 多多都幫你

就係呢條仆街喺中環報警 仲要係護士學生
我屌你老母

Push

搵食機點都要2萬

我有部panasonic gh3系可以送俾佢 有鏡14-42 m43
手機只有lg v30 如果妹妹想要送俾佢

有貴買貴啦，夜晚畫面清啲分分鐘救返條人命
有時見啲手機夜晚拍片cap圖濛過西咁
上黎嗌人認人真係

下 邊有一體式有咁大支鏡

可以點夾

扮蟹啫，之前噴完記者都換人出嚟做吓樣問

你講相機定電話

唔費
但貴

屌 有冇眾籌link呀

學生用，仲要係採訪
最基本都得啦
成萬蚊一個藍色水樣射埋嚟，好 肉痛㗎

走住黎問都吹奏

捐去邊
即pay

拍片嘅話，一部平價A7系配kit已經好靚
而家應該一萬咁上下，眾籌絕對夠
咁上面有人問拍4K我先答佢咋
４Ｋ片感覺未完全普及

香港iphone made in china
轉機啦

記協之前籌既錢係 for 咩用途

我唔記得左

個位記者話 唔洗擔心佢 大家多d課金比星火就可以了

如果想contact佢 可以留tg我pm你

依家最緊要幫佢搵翻部手機先.. 睇黎入面D野對佢好重要

平嘅都要幾千，一個學生好難負擔

推 夾 捐

PPRB: 我哋同事當時係手持一本小型記事簿

shut up and take my money.

課金link係邊呀？

想夾, 點俾錢

基本嘅，可以用A7第二代配28-70 kit
呢部勝在夠輕鬆
二手價應該４，５千有交易

返pt再死慳死抵

巴打問下佢意願 好多人想買返部機比佢

屌得好溫柔
利申：想畀佢屌

好慘一部相機好貴架

可以點幫到手

相機壞咗
機入面嘅SDcard 應該安好
即係啲相/片應該無事

阿妹後面有同個外國女記者講（好似講廣東話喎）
「相機壞咗，而家乜嘢都做唔到」
睇來佢心痛唔止係為咗部機
仲係為咗採訪唔到⋯

咪玩
要買過晒 D 鐘
z 系用舊鏡=垃圾
買 xt3 xt30 set 比佢根本夠用

似D7200/D7500

邊度有籌錢link

D7xxx系列有top LCD mon
似d5600

死黑警

用天琦

相賠唔到畀你，硬件可以
留link pls

其實拎單鏡落場係辛苦自己

睇唔到咩型號，睇Size就似APS-C，平嘅三四千走唔甩，貴就六七千。鏡起碼都要兩三千架嗱。不過佢咁跌一跌未必完全報廢，可以維修。

我有個建議
可以眾籌先，睇下收到幾多
多嘅買新，唔多就買部二手
況且我有相熟相機鋪，黃色經濟圈入面嘅
有剩就捐出去，唔知大家點睇

平有平買
貴既可以上萬
同埋最消錢唔係機身
係鏡頭

有男朋友未

佢部機連鏡 平極都要5-6千啦
都唔少錢架

籌期買部EOS 6D Mark II 俾佢啦
有冇邊位巴打做呢行賣平啲

我諗巴打們捐部機比佢佢會易接受啲

樹仁學生黎
利申有係學校見過佢

反而建議佢轉用較輕巧嘅無反
橫掂二手A7ii都好平，性能唔錯

入到黎想課金發現冇link

點畀錢?

點都買返部比佢先啦好唔好

呢樣真，天涯鏡有少少質素都貴到仆街

枝鏡重傷

可唔可以叫佢整個眾籌link
啲錢多左佢想捐比邊個都得
好多人想買返部機比佢

有ed

電話可能畀淺綠褲timberland鞋人執咗
着淺綠褲好可能係我啲同事
沒有了

DSLR太大部，買無反適合d
可以買Canon RP或者Sony A7系
但佢係Nikon用家，不過似乎唔係用FF鏡
所以轉System唔難

你留tg比我 我contact你 我廢事係度公開佢個人資料

鏡咪夾份買枝小黑比佢 都係果句怕佢唔易受既咪買二手 香港啲二手機話就話二手 分分鐘同新冇乜大分別

我都捐捐邊

我淨係想課金

不想做人了

點捐

句屌你老母都係乖女式屌你老母黎

有無眾籌 link ? 呢道一人俾一舊水夠佢 upgrade 埋啦

可唔可以幫我同佢講

我地出錢唔係因為想可憐佢

而係因為睇得出佢對記者工作嘅熱誠同認真

我地唔想因為佢冇左部相機而少左一個真心捍衛新聞自由嘅記者

同埋仲有黑警死住家

上樹大secret問下

其實用sony 6000系比較好，又細，連拍又快

係咪專登撞跌佢再執走手機
好有可疑喎

影呢Ｄ最好用輕巧嘅鏡，太大支會好難把握
尤其拍片

屌你老母呢啲時候仲咁撚貪心執人部電話

推呀！

做乜唔向狗務處長索償?!!

求LINK
捐邊?

都得，不過A6000系價錢都唔平
睇佢鍾意邊個，始終呢隻唔係ＦＦ係輸蝕Ｄ

電話揾返未

好可愛

其實冇咗電話仲心痛

啡鞋嗰個人好似拎咗？

好慘，眾籌！

rx100 舊電頂唔到開工...
拍片會過熱

rx100m6 用家

一千幾百絕對唔係問題

我頭先答左佢，點知俾佢屌我show off

SONY A系對焦快 但覺得用返FF好D

有部D5300 連18-55kit 搭多枝50 .4 唔介意舊嘅話可以拎去

睇手柄位一係D5500一係D5600，鏡頭一係18-105一係18-140，成set市價大概係六千樓下

而家就算 prosumer 機 個CMOS 同 ISO 夠強
只要唔推個 ISO 太高
夜晚影嘢都OK
反而係鏡頭光圈影响大啲

手機嘅話夜影效果就唔敢講啦

其實好多學生記者啲裝都係好基本
相機手機又係自己嘅

就咁夾枝天涯夠啦 機身應該冇乜野

Sony 細機 D control 一般, 搵人開 link 整夠兩萬啦, 佢鐘意買乜等佢自己揀

夾返部機同電話比佢
其餘既拎去捐 應該係最好選擇

冇錯，可惜原廠鏡太貴
加上我用開Canon，有齊晒兩隻Adapter
因為我有埋Sigma鏡

佢機size 6D 都未到

要夜晚畫質靚就要用FF機
因為CMOS大

可以夾 聯絡到妹妹先

其實好多時突發野影到嘅唔係記者

變咗相機討論Post

bob叔話買番畀佢，岩岩出post

點籌？

可唔可以搵個妹妹出嚟然後整個眾籌行動
點解個post會無啦啦變咗討論相機📷

呢樣真，我讀書年代已經有小小白
雖然係紅圈平鏡，但我已經覺得貴
最後跟左我8年先放，所以好明白呢d機幾麻麻對學生係好珍貴

好撚賤班狗

推到樹大同學見到

課

ysss

我怕幾分鐘又比你地籌完
可唔可以慢少少

夾部 iphone 11 pro俾佢啦
100個人每人120蚊都得啦
人地揾條命出嚟報道
唔係120 蚊都俾唔起呀

個防摔的case 我估夾的錢都有剩俾到佢買埋㗎啦

妹妹唔好喊 我地夾錢買返部比你 我見猶憐

有佢樣,叫佢聽日lunch去事發地點收＄

推呢個

如果佢係想用返N記 又係女仔 用無反 籌得多Z7 籌得少上一代

個痴線警連自己友都撞到少少，唔知佢衝咩
個記者句屌你老母好可愛

點樣籌俾佢啊屌你老母

電話今日中環友已經買左比佢了

FF無反都重，鏡又重啲。而且佢本身部Nioon都好似係APSC機。*Sony FF user

趁今次幫佢升級哂電話同相機又點話

好撚尷尬睇到。。

比狗拎撚咗部電話

咩牌子？如果Canon,我有兩部可以比佢

如果兩三萬貨仔我怕一分鐘就爆左

nikon z50夠輕身 高iso
女仔用唔錯

睇鏡，kit好輕，仲有28, 55呢堆又係細細支
就算高級少少支24-70 F4都已經好輕（對比Canon 24-70 F4)
拍片已經夠用
我Sony FF同Canon DSLR都有，雙修

呢層當然

Nikon*

我點樣可以資助佢

有部77D封緊塵 佢要唔要

bob叔

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

睇到我都扁嘴

77D又唔同級數
不過佢要買返Canon 鏡，個成本唔平
佢最少要再買一枝15-85

部電話我好似係唔知邊度見過有人po出黎
有冇人有tg失物gp幫手睇下

冇睇到wallpaper先會咁問
好想天琦呢一刻可以係到

借個位
希望可以大家睇下

[給大人的信]

Bob 叔話願意資助佢
我愛懷仔

佢呢部NIKON 入門 KIT 鏡
1皮都唔洗,,

出黎做記者 由其係自已機
第一戒條緊係保護自已部機 多過保護自已

講真好多記者都唔識用部單反
真心想幫佢 唔洗買咁貴
前幾頁有個人話500D 既級數都夠做
以家唔係影廣告呀大佬,,
識用既500D都夠用

前前攝記

我記得仲有枝18-135 唔知啱唔啱用

唔好喊，錢財身外物，最緊要個人冇事，比班仆街狗撞咗落地有冇事呀
大家夾錢比佢買返電話手機啦

咁就要睇佢本人，我有女仔fd 連a7iii+kit都覺重，佢最後揀左a6300。BTE a7iii ISO好勁，夜晚影狗絕冇問題😂。*開心使用中

可行

真定假 可以提供無限case比佢

推 bob叔出手

推到記者本人見到

食客： 100蚊

有冇辦法聯絡到記者妹妹
想幫佢

中環友

個post 變左相機研究post

都得，可能我用過１５－８５有情意結
呢支畫質幾好

我係A7ii用家，之前仲想換黎買A7iii
有人叫我放左部5D4換入，而家真係dump心口

唔貴都應該自己儲錢買/有意思喇
俾人撞飛咁撚痛都仲顧部相機先使唔撚使阿男人老狗

Rawrlot

乖女式屌你老母

屌，令我諗起某位影相影到出晒名嘅警犬
仲自稱風景王，圈入面會知呢條友乜水

睇到好心酸

佢嗰支應該係Nikon 72/3/500 +kit 大概一萬蚊內全部買晒唔好喊

到底可以點夾比佢
到時多左既錢佢捐返出黎就得

點樣都買返部相機手機比妹妹啦

大家可以收工

推。

個妹妹真係爽，可以趁機換好機
塞翁失馬，焉知非福

叫男朋友買過晒相機同電話啦，咁都唔肯就分手

黑警係呢啲質素

bob叔fb話可以資助佢
但係點先搵到記者妺妹出嚟

不如咁啦 依加咁多有錢youtuber 搵人出左錢比佢先 然後再課番錢比個youtuber 又可以幫個youtuber make some noise 又幫到個記者妹妹

俾條課金link嚟，其他嘢大家明

換機嘅野要做定功課(睇youtube, 落showroom)，唔好齋聽人講。可能人地係Canon粉呢😏。

已tg pm你

Bob叔好野

佢咁乖應該怕羞如果佢唔怕羞應該都唔會趁機升級

咁同迫條仔買ＬＶ有咩分別

佢搵返手機未？
始終有個人資料在內

錯，佢係ＳＯＮＹ迷
以前係ＣＡＮＯＮ ＤＩＥ ＨＡＲＤ
唔知咩事轉晒做ＳＯＮＹ
叫我將ＣＡＮＯＮ鏡機放晒換ＳＯＮＹ

BOB叔出左手
但如果有需要再開聲，多既冇
幾百都可以夾下

搵到未？

有bob叔出手我都係坐返低先...

我肯

bob叔一個ko啦，幫佢upgrade埋都仲得

捐到佢用1dx mark ii + 大三元為止！

無咩事我地都可以出返去

落場用RX100夠做，一般網媒好夠用

好似係樹仁學生

我想做義工，幫記者手拎重野， 令佢地輕鬆d跑快d

Bob叔

Tui

損失慘重

籌錢比佢換電話買想機

告黑警

籌錢

自己用眼睇清楚啦
比狗從後撞低 隻狗明顯左腳用力撞埋去
你都可以怪係個𡃁妹問題
你出街小心下次比人撞出馬路

有哂片可唔可告黑警

推到有議員幫手

無錯 其實佢應該連iphone都冇埋
但佢好珍惜部相機

bob叔自動幫佢upgrade啦

睇到好心up
Bob叔 好人有好報

你係記者冇理由唔知貴機先係用黎粗用

通知佢佢聽日同一時間同一地點
中環和你lunch現場
大家直接比佢？

Bob叔好嘢
大家可以坐返低先再捐去其他組織啦

RX100 VII都$9990
不如正正經經買大機

612 基金？

電話一撚定係警甴偷
在場其他人一定唔會執咗唔出聲

Bob叔出手
唔洗煩了

我夾錢！俾link我唔該！

好可愛
可唔可以屌我老母

本身仲諗住捐少少咁⋯
睇黎冇我地既事

仲諗住問點俾錢佢就見到連豬出手

大家就算唔駛捐都要繼續幫推
幫佢地connect

如果夾錢 最後分分鐘夾左幾set電影級數既拍攝器材

問左佢朋友問叫整眾籌
多左既錢可以搞比星火或其他團體

Cls popo

屌你老味唔係應該班警畜賠返比當事人咩？

大家冇咩事就出返去推其他po啦

舊電

咁佢架電話最後點？
搵唔搵得返？

佢地聖人黎 係唔會有錯架
就算係claim 返啲錢都唔知幾多年之後

推推推

我都覺

好似中環友買左部比佢

其實錢財身外物，部電話先最重要

唔洗再學術啦 bob話攪掂就完啦好嗎

係…
點解黃大仙燒車又無人話賠
係咪要係鏡頭前喊先有咁既福利

電話身外物, 入面D嘅野先重要

支持

正職記者就係姐
佢e d連pt都唔算
（當佢係實習）
都係得一架機啦

叫班死差佬賠錢啦屌你老母，推撚完人扮冇事就咁走咗去

告警處賠錢

本來呢個PO唔應該討論用乜機嘅
不過你問到記者生涯咁我講兩句
我到離開記者呢行都係用prosumer
拍片/硬照都係用同一部機
部機而家都仲用緊（C記應該換咗好多代）

我啲攝記朋友就一定用pro機
唔係因為pro機襟撞果種粗用
（我理解係大多數唔想俾其他攝記老友笑嘅因素多啲囉）
（仲有係大多數攝記都唔係私伙機上陣，咁公司機當然係用pro機來粗用啦）

其實你呢個問題
我以前都同啲攝記手足「討論」過好多次
但係無一個可以完全令我buy佢地話pro機先影得好相囉

香港人一聲呼喊
萬人呼應

Bob叔話佢搞掂 大家放心 自己睇佢fb

屌得咁溫柔已經好乖

推 小小錢 ok籌

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

樹仁學生記者

bob叔話會搞掂呀！大家冇乜事就出返去推其他po啦

pro機設計出黎就係為左極端情況用
衰啲講如果妹妹跌果部係d5, 部機根本唔會有傷，反而係要擔心跌果下撞親自己心口

捐 有無人發起

幫得就幫啦 前線記者好大付出

有link未
我捐

機加鏡唔平，仲未計部iphone

就咁估會係Nikon D5600+18-140mm 睇大約$5500左右。

對學生嚟講，對記者嚟講哩個數其實都唔細。

利申識小小相機

咁你要買部機俾我幫你跌下睇睇會唔會有傷喇撚樣！

記者都係好少拍4k嘅，佢咁情況估計都係dslr影相iPhone拍片

自己上youtube 搵 drop test
邊有人用自己錢做drop test 咁戇居

btw唔知你咁撚差態度做乜

有冇咁犀利

咁有iCloud既

扮曬嘢咋嘛，系成班記者面前撞到個女仔成個仆系地，有得唔問咩，真系有靈性嘅就賠返班相機俾人啦
成班黑警唔知無啦啦跑乜9，跑幾步咪又系企返到到，有幾趕吖

Wallpaper係天琦

見bob叔fb有人留言話佢電話已解除
仲想買部相機俾妹妹

偷野

班狗呆撚左，唔識比反應

btw 記者妹妹

問緊 聽日再update 大家

呢個撚樣偷手機？

肯定係換鏡

懷仔型撚到。。

往後題目變更成bob叔朝拜區

俾便衣狗偷左

專業來講唔係 full frame 都係垃圾

女仔用可以慳番錢黎醫五十肩

下下要佢頂大家都會面紅啦

其實會唔會係記者部電話入面有D重要野多D

屌好痴線

Yes

我都想接捐 記者妹妹好慘
請留payme

wallpaper係梁天琦

同學你借人機睇到呢個留言既話記得轉ig密碼
轉密碼可以強制登出其他地方登入緊既ac

4K 如果出街做live
根本個4G 網頂唔到，出黎效果會好唔穩定

同埋做後期成抽硬件都要好貴先追到個出片速度

做到 HD已經好好
HD機而家價位唔高

如果第二張相入面果個人
佢身邊係咪掛咗個白頭盔？
係嘅話，即係有可能唔係POPO執咗
係疑似「記者」執咗
未FC
求高清圖

部機分分鐘貴過佢月薪

咩機黎?我可夾錢買返支鏡比記者！

聽到佢喊真係心都痛埋
香港人會送部新既畀你 ,
妹妹唔好喊

好衰仲嗌連豬

估唔到中間佢突然爆粗

懷仔

黑警撞完人重要偷嘢

我有部d90 送俾你呀

雖然好仆街... 但係佢無啦啦爆句屌你老母真係好Q

試下問返果個警員拎編號
之後去投訴科投訴警員撞跌你相機
應該會賠得到

唯一難既地方係問個警員拎NUMBER, 可以一試

如果上戰場用果啲最少兩萬
一萬樓下果啲
對焦慢
夜晚又影啲垃圾出嚟

真 隻狗又唔係啞 仲要正常步速
叫個記者借開或者避開個記者都得啦
佢好明顯係特登撞記者
唔知點解有人覺得係個記者錯 咁不如個個記者掛個車cam喺背脊避狗啦

睇番個外觀係d5500/5600 因為部機上面得嗰一個psam轉盤 利申:前5500用家

btw可以嘅話就幫妹妹升做7500啦 d500/ff嘅單反可能會增加妹妹嘅負擔 而無反又要成日換電

至於轉會就好難講 始終都要時間適應

買部5D Mark IV畀佢啦
買多支70-200mm
記者差唔多配備啦

唔只係平貴問題，係佢當時無咗部相機唔可以繼續採訪，做唔到嘢至大鑊

影新聞你咪一定要 full frame ?
反而 1.5 唔洗行唔近

好慘

bob叔出手 lecia 都有

我有部7200 封塵好耐

想捐比佢有咩途徑

唔可以下下都要bob叔出架，佢有錢都係咁話

用群眾力量籌期比阿妹

怎樣捐錢比她

買個部iPhone 11 pro max 比她

前面個幾隻擺明特登撞
係後面個隻有靈性得奇怪

懷仔真係屈機

妹妹加記者

其實都啱
佢咁樣救得一百個 但救唔到一千個

佢好似仲比人拎走埋部 iphone ，夾埋啦
隻黑警大大份撞落個細細粒女仔到我屌你老母啦

我呢d廢中前線就唔敢上 錢我大把 夾錢預我

但要上得戰場，最少要支24-105G（輕加唔洗成日換鏡），果支鏡都唔平⋯

推，手機同相機

學生嚟講幾千銀好多㗎啦

佢個句屌你老母好可愛

平時啲女屌老母係粗氣粗氣
佢果陣屌真係 好得意

買埋apple icloud 最大GB數量俾佢

點捐 😥😥

升ff + 小小黑/小黑啦

想喊之際聽到句咁可愛既屌你老母忍唔住笑左

死黑警真係係人都打喎

真係要屌到班狗𨶙落地獄呀

唔算靚女，捐50蚊比佢

點捐呀

tg name 黎

錢可能事少，見佢嬲到咁，可能部相機好有記念價值，例如父母送俾佢入U,咁就真係屌個黑警老母

agger

up

夾錢買部d4 俾佢都仲得 咁就無咁易再爛

如果筆直有限
可以買舊一代嘅24-70 F4, 二手幾抵屌

crowdfunding link
help u upgrade la, don't cry

A7系已經係FF喇

佢有冇用find my iphone搵過？
btw, 段片0:46時部電話似乎仲响度

影相撚路過，部相機係好似戰友咁

你有種企係現場報道真相，香港人一定唔會待薄你。唔知你又有無呢份勇氣

我都想，橫掂我d機唔少
夏天又因為示威搞到冇心情影日落

有咩途徑捐
大家買返一樣型號好啦 費時比分化撚屌

睇返手機飛出去嘅時候係有一對淺啡色嘅boot停左, 然之後再睇落去係會見到一個著住淺啡色boot藍色牛仔褲灰色Tee, 有避彈衣嘅肥仔阿sir背影, 唔知係咪同一個人

有方法聯絡到個記者妹妹未？

求求各位幫推

千祈唔好咁做呀！

我地買番俾妳

我都想夾

我出200

咁應該唔難啊 編委好似聯絡

我有部500D 連KIT鏡頭....如果同學唔介紹垃圾機我可以比佢

利申 樹仁畢業 可以約係樹仁文收

（錯重點…）一千個佢都仲應該得嘅

夾！

叫佢留contact, 樹仁代收再比佢買新，多左既捐星火

唔好喊 我買返比你

我諗比編輯委員會得架喇 有冇人搵到佢地既聯絡方法? 我見個FB PAGE最LATEST已經係2018

夾錢算啦 500D冇咩用

用另一角度諗，舊嘅唔去
新嘅點黎

有 但呢位記者個部係可換鏡頭單反.

無所謂啦 行動緊要

咩台咁仆街
要自資器材...

好多自由記者，攞個心出黎做

想像一下自己比狗撞低相機壞左電話無左個一刻，
我諗我唔止講一句粗口.....

連登咁多咸濕仔 今次fatfat

學生記者個個都係用自己野

叫佢開個眾籌，一個晏晝幫你搞掂

每人夾啲

佢意願係想大家將錢捐比星火同其他團體
唔駛擔心佢 已經有手足叫佢聯絡bob 叔
麻煩大家將佢心願達成

跟機幫佢上7500

收到！

一陣收到部RED返嚟

俾YouTube抽左30%喎

好撚痛。。咁樣撞法

佢電話搵番未

應該未 但有有心人送左部新既比佢

佢唔係幫莊soc做嘢，搵返上面個TG會好啲

支持好撚慘

咁樣撞一推無左成皮野
好慘

急行popo應該急屎啊
畜牲要痾起上黎，六親都不認

屌你老母嗰下 有少少搞笑

班狗可以咁無人性既
聽到佢喊好想呵護佢

點先捐到錢？